上日文堂中意左個女仔，點算好

每周都見，咁就沉左船

也咩嗲 也咩嗲

沉船？
條女做雞？

熱菇熱菇

睇多幾套AV就會忘記到佢

請教佢日文舒服點講

打咩打咩

冇中意埋右？

之前同你一樣
問完佢拎電話
之後佢下一期開始就無番啦

似邊個女優？

見咗幾次就鍾意？

係，係咪好on9

咁有無再contact佢

無了

你a0？咁易就鍾意人

十二碼
一係入, 一係唔入
抄佢牌啦

同佢講一齊睇AV深入研究日本文化

拍過3次
但成6~7年無拍拖

邊間日文？條女靚女？